點解國泰今日公布業績，虧損但股價仍升？

R晒頭

神早收到風消化左

98億，要好似以前咁，要做幾多年先賺返？